其實部份傳銷同保險制度係冇問題, 只係做衰既人佔大多數

勁多呢啲人無啦啦對人說教
又吹大產品功能
又social到太主動
美容cold call 99蚊試做更加係100%伏
a記好鍾意迫員工迫親戚買保險,然後踢走人
好多傳銷公司直頭係話人"如果冇試過就冇資格否定我地" 好撚on9
富通個最高層直頭灌輸自己年紀大就乜都岩,年輕人要聽佢話既概念黎叫人買保單

不過我都覺得個制度同產品係冇問題, 你搵到錢同有人buy你就乜都岩
只係比呢班仆街搞到第日我唔知點搵可信agent買醫療保比子女
旅遊保都係